咩成果都未有就講清算，好心醒下啦

我未聽過攻城前放料話殺曬個個城上上下下去激勵對方士氣既做法

連登仔有無睇過法國大革命雅各賓派係咁亂頭台清算之後下場係點

醒下啦

咩成果都未有

咩成果都未有

咩成果都未有

就係度諗戰後處置

清醒少少，唔該，做返實事，唔該